Cityu BA 好定 econ? (2019 Non-JUPAS)

我收到CITY Business Analysis同埋Econ offer
有人話BA 冇咁乞食, 但係我又鐘意Econ
Econ 好似可以去Columbia U讀多兩年
前途黎講邊科會好D

push

過來人同你講，數學底唔好真心唔好讀econ。會死得好慘除非你有日日操得覺悟
利申：cityu econ non jupus final year

你係year 1讀起定係點？
如果你由senior year (e.g. yr 2/3)開始讀，係無機會去Columbia U。
同埋Columbia U的競爭激烈，要高GPA先去到。

DSE有5 O唔OK

我係advance standing 2, 係咪冇機會啦:(

lm學野

除非你有濃厚既stat同program底子
否則揀BA 10個有9個都爛grade

利申 讀緊